【正視聽】警甴唔單止強姦，仲係戀童 HKPF aren't just rapists, they're pedos

強姦本身已經係道德淪亡嘅罪行
就得出強姦嘅警察，仲有擁護強姦犯嘅同僚，全部都已經唔係人，唔需要用人性嚟對待

但係你好姦唔姦，走去對未成年嘅青年落手
咁你就唔單止係強姦犯
你仲係戀童
你係一個應該立即捉去閹割嘅禽獸
你係一個連曱甴都不如嘅垃圾
一個連強姦犯都不如嘅渣滓

警甴，見到都嘔心

由警署入面出現第一單強姦案，我地就要傾盡全港力量，用盡所有方法攻擊警察
我地做遲左
大家記住，以後任何政府部門出現呢 D 事，都要立即行動

係呢場革命嘅第一單，以前都有過。

隔離已經有post驚個女仔俾班警甴攪，我哋可以點幫手？

推

根本警曱係香港最大犯罪集團同恐怖分子冇分別

Push

Fucking pedophiles